而加係越南班廠家係咪好希望中美談判破裂？

梗係啦

見隔離post話
台商逃返台灣設電子廠
桃園工廠請人
我都想移民過去做啦
反正黐住大陸冇運行啦